MISS潘&中大EMAIL支持區

玩鳩藍絲天公地道啦

支持佢地收皮
KOL就係文明嘅毒瘤

支持除晒衫共演

支持佢地收皮

無用架，所謂核彈都唔割永遠只會晌藍絲度出現

岩呀

核爆定柒爆先

留名支持

算唔算香港第一批電子雞KOL
有西+賣肉+黃
唔怪之得連登咁多粉絲

人型豬不了
Miss潘整容仔 群埋隻人型豬做埋電子雞
除咗黃絲什麼都不是

冇相點支持呀屌

老實講依家就好似當年梁游比人DQ，個個笑鳩佢地做埋啲白痴野，一沉百踩，大家繼續，同藍絲狗connect

核彈都唔割

玩爛左kol呢個terms喇

不了

一路借黃絲個朵做柒野
咁都要撐
身班傻閪

成

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」

其實好多人都唔知之前長毛毓民個都都係咁玩宣誓
有冇諗過唔係佢地on9
而係雜種上台之後要將一國兩制嘅面具正式撕破先搞到咁大件事

唔割果啲 要靠班賣肉 搏上位 呃錢既雞抗爭